有冇抑鬱扭曲厭世漫畫推介

拋磚
惡之華
火傷少女

越睇越覺得有共鳴

大正處女御伽話

呢啲負面漫畫,睇太多會更加負,

不如睇下銀魂仲好

晚安布布

cat street

Nga

就算睇開心野都係皮笑肉不笑

咁不如睇有共鳴嘅取下暖

《吸血大耳窿》（黑金丑島君）
《庸才》古谷實

小說最好睇
但係漫畫睇完都灰幾日

忘憂草的溫柔

炎拳

倫理課堂 - 雨濑シオリ

來自深淵

敏行快跑
被你所愛，真的很痛
扭典的同居生活
三角草的春天
177013

異變者

好睇！ thx

變身

邊有一套漫畫叫拋磚架恥笑開始

懲役339年
反烏托邦公職
三角草的春天

不為世人認可的我 僅能為杏奈所做的一點事
睇個名都知岩你

魔法少女小圓？

捍衛聖域

劍豪生死鬥

槍王黑澤

貓湯

死亡預告 算唔算？

惡之華 你睇左d咩出來
個故事Dark但佢帶出來既野其實好積極。

我認為佢去其中一套講成長、教你走出呢個階段既教科書式漫畫呢架播

推兩套、未必好灰、但越諗越灰既
外天樓
龍頭/末日

呢套正啊

Lm

講啲偏門啲嘅
有個舊年小學館漫畫比賽拎咗佳作獎嘅叫 浄土るる
當時17歲
畫功接近0分但係故事鬱度極高
呢一年都叫出咗幾套短篇可以睇下

學園里的殺人遊戲解迷加獵殺
個妹比人輪姦再睇住佢比人分屍

睇下黑獸啊對魔忍果啲
好絕望
啲女完全脫離唔到

父愛如山

烙印戰士

吸血大耳窿 同 變身 都係勸世精選

我淨係睇簡介都頂唔順

地球防衛少年

神作不解釋

心智成熟先好睇

敏行快跑幾正面㗎喎

我反而覺得係睇你邊個角度去諗

男主最後的確走出咗呢一個階段
但打從一開始男女主其實就已經係好唔同

男主係一個思想有錯嘅正常人
女主就係一個思想扭曲絕望嘅人

最後女主選擇咗屈服 成為其中一條臭蟲
其實都係好灰暗

純粹個人觀點

悲慘的欺凌者

兩隻兔子 喊到扯蝦

你睇粵語版就唔會咁講

要食屎食到最尾，惡之華咪勁正面

明明銀魂都係糖衣毒藥

你認真d睇佢最後一話
又或者消化下常盤 同 仲村 兩個人真正既分別係邊。
你應該會替仲村開心

比你參考下作者訪談、殘體link Sor

不過我尊重你既解讀啦

吸血大耳窿 好正能量wo,
個男主角心地善良，遇到好人會幫，
睇完套野會好窩心

睇哂淺野一二o既漫畫未

黎明來到

外天樓，一個由買鹹書開始嘅科幻悲劇。

石黑正數係現代藤子F不二雄。

我覺得呢一個就係好嘅地方
關於仲村嘅諗法
除咗最後一話好多都留白咗
讀者可以投放自己嘅想法
變相每人都有一個自己中意嘅解讀

我自己好少會比較仲村同常盤
因為我覺得佢地本質上其實幾唔同
我會理解仲村最後嘅感受做釋懷
係見到曾經作為自己救命線嘅高男可以過開心生活
不過同時亦留低一種哀傷/麻目

不過都多謝你嘅分享
我第一次睇電影先
之後補埋漫畫再翻睇過好幾次
消化過好多 但都仲有好多位覺得可以再細想

if

我不受歡迎都是你們的錯

好撚負

春日個結局好正面喎

常磐正撚到呢

之前睇 鬼畜島

好重口味 但幾過癮

アボガド6

呢套正到痴撚線

冷門野
近排睇開 模造クリスタル 既作品
都幾有感覺
其中 Spectral Wizard 應該都算抑鬱向

呢個正

外天樓真係好撚正
小鎮轉都好撚正，不過一啲都唔灰
石黑正數可以畫到兩套完全唔同走向風格嘅作品真係痴撚線。

btw 飄流教室，Bokurano(地球防衛少年)

孤高之人

昭和個套好睇啲，btw 呢個系列都唔係厭世漫..

男主角好撚厭世啵

有女主 所以成套個氣氛完全唔厭世囉⋯⋯

明明主角好努力

布布，同槍王黑澤先係扭曲

石黑同久米田，都係現代鬼才